Windows 10 藍屏 求救

前日部機淨係upgrade咗啲硬件
換咗cpu cpu水冷 底版 火牛
再down返完驅動程式開始就有藍屏（果陣唔記得睇個停止代碼）
頭先重down windows 洗哂啲程式
開機冇耐就keep住有藍屏
（停止代碼 SYSTEM_SERVICE_EXCEPTION)
想請求各位巴打救命

win10真係好廢 最好都係win7 xp

佢逼尻我升 打打下機就彈出黎

拎去比人整啦，當It免費野？

上網睇人話係個裝windows個硬碟有問題 要換個新
有冇巴打support

洗咗

唔係壞硬件唔想成部機拎去整
除非整到絕望

屏你老母

唔好小我老母
冇電腦玩已經好慘

屌你老母

用番win7， win10唔係個個ver.都咁正

推

win 10 係咪官方個個?

真心請教下AMD CPU行WIN 7有無咩唔好個D?

上youtube搵linus tech tips windows blue screen of death
佢有解釋啲error code代表咩

係

我上網搵話好多原因都會導致藍mon
但我試咩咁多解決方法咁濟
差在未換硬碟
Windows都重裝過
就係唔知係咪真係個ssd壞壞地

有冇可能影一影個藍屏

用 linux

冇咩研究，一直用開Intel

張相上網搵 但一樣情況

Lin你老味

洗完都藍
九成硬件問題
續樣試睇下乜壞啦

買左咩新硬件 ？